@misc{muhammad2017lutfiyah,
  title={Lutfiyah. Metodologi Penelitian Penelitian Kualitatif, Tindakan Tegas \& Studi Kasus},
  author={Muhammad, Fitrah},
  year={2017},
  publisher={Jawa Barat: CV Jejak}
}

@misc{lapau2012metode,
  title={metode penelitian kesehatan, yayasan pustaka obor Indonesia},
  author={Lapau, Buchari},
  year={2012},
  publisher={Jakarta}
}

@article{muri2014metode,
  title={Metode Penelitian Kuantitatif, Kualitatif dan Penelitian Gabungan},
  author={Muri, Yusuf},
  journal={Jakarta, Prenadia Group},
  year={2014}
}

@article{mustakini2005analisa,
  title={Analisa Sistem \& Desain Sistem Informasi},
  author={Mustakini Jogiyanto, Hartono},
  journal={Yogyakarta: Andi},
  year={2005}
}

@article{mustikowati2012pembangunan,
  title={Pembangunan Sistem Informasi Pendataan Rumah Tangga Miskin Kecamatan Tulakan Kabupaten Pacitan},
  author={Mustikowati, Dyah Ayu},
  journal={Speed-Sentra Penelitian Engineering dan Edukasi},
  volume={5},
  number={3},
  year={2012}
}

@article{basuki2010membangun,
  title={Membangun web berbasis PHP dengan framework codeIgniter},
  author={Basuki, Awan Pribadi},
  journal={Yogyakarta: Lokomedia},
  year={2010}
}

@article{marimin2006sistem,
  title={Sistem Informasi Manajemen Sumber Daya Manusia},
  author={Marimin, Tanjung H and Prabowo, Haryo},
  journal={Jakarta: Grasindo},
  year={2006}
}

@misc{mulyani2016metode,
  title={Metode analisis dan perancangan sistem, Abdi Sistematika},
  author={Mulyani, Sri},
  year={2016},
  publisher={Bandung}
}

@article{peffers2007design,
  title={A design science research methodology for information systems research},
  author={Peffers, Ken and Tuunanen, Tuure and Rothenberger, Marcus A and Chatterjee, Samir},
  journal={Journal of management information systems},
  volume={24},
  number={3},
  pages={45--77},
  year={2007},
  publisher={Taylor \& Francis}
}